【香港抗爭者須共同草擬】 ＜＜香 港 抗 爭 宣 言＞＞

此貼目的在於擬定一份由香港抗爭者共同書成的 ＜＜香 港 抗 爭 宣 言＞＞ 完成文本會翻譯成各國語言，推廣至國際。務求將香港人被受壓迫的絕景確實描繪，呈現香港人追求自由的意志，宣導至全世界，並永留於世界歷史上。

由於是香港抗爭者共同書成，此份宣言並無具名的發起人、定稿人、作者，最終文本將會以投票形式定稿，於連登超過十萬正評的文本，將會是＜＜香 港 抗 爭 宣 言＞＞的最終稿。故此，這是一份由香港人同意，以血淚書成的集合意志。

以下請眾人討論宣言的內容及方向，任何意見均沒有前設，＜＜香 港 抗 爭 宣 言＞＞標題名稱亦可作出修改，務求忠實呈現香港人的想法。

個人認為宣言重點應涉及以下方向：

１）中國政府從來無認為香港人為中國人。
—中國定義香港人為「境外人士」
—香港被中國稱為「境外地區」。
—中國售予香港人的商品為「出口商品」。
—香港人不能在中國當兵，反而在英國可以。
—香港人及中國人來往港中兩地，「必須持証件或簽證出入境」。

２）香港人不視自己為中國人。
—意識形態上香港人是以西方自由民主作為精神價值
—文化差異
—語言不同
—行為、品格不同

３）香港人自１９９７年起，一直被中國政府敵視，多方面被滲透、打壓
—惡行不計其數，可參考＜＜美國獨立宣言＞＞中控訴的部分，一一細列。

４）過去經驗說明：任何苦難，只要尚能忍受，香港人都寧願容忍，以和平示威去爭取恢復自身的權益。但香港政府一貫濫用職權、強取豪奪，一成不變地追逐這一目標，警方採用暴力去傷害並有計劃地圍捕香港人，煽動和平示威者的憤怒情緒，逼使香港人認為和平示威是沒有用的情況下，可以推測出香港人將會以更激烈的形式去抗爭，或許一場真正的暴動將會到來。

５）中國的信用評分制度、集中營、殺害人類數目為歷史最高、證明它在內政層面是比納粹更邪惡的政權

６）中國外政上以軟性手法侵略各國，採用經濟手段，去滲透、殖民，宣導中共政治思想及封建專制的意識形態；又用網路科技去監控人民、操控外國人的意識形態，這是一場對西方自由文明的思識形態戰爭

７）香港人抗拒中國獨裁統治、與西方一樣擁有追求自由民主的意志。中國政府如不作出改變，堅持實行絕對專制統治，持續侵害歐美及香港人權益，支持民主的政體有義務在國際上實施各種措施去應對中國，並協助香港人。

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

PUSH

有邊境就要用證件出入 同埋因為有邊境所以貨物都係出入口 除非你想取消邊境

push

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

建議
1a
《香港反抗宣言》或《香港反抗者宣言》考唔考慮下？
主因小妹認為反抗二字較通俗順耳

2b 中共對港滲透嘅行動應該在九七前已經有，應該一早已在中共對港政策嘅大方向大藍圖中，只係九七後才多了港共政府哩個龐大嘅實權行政架構，加上中聯辦港澳辦等統戰間諜機構，變本加厲。

第一點 未必需要，唔係好想俾中共視為中國人

咁你係咪想做支那人拎支那護照？
個方向錯撚晒

雙向咁去驗證香港中国根本水火不容